[VIUTV全民造星] 12人男子組合MIRROR討論區（49)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到天荒地老)
6. Mirror Go 3
7. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅

歡迎再加

盧瀚霆我愛你

最後啦

第 4 階段投票 投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後 5 強
2020年12月14日至12月18日

姜濤 - 蒙著嘴說愛你
陳卓賢 - 正式開始
柳應廷 - 水刑物語

希望隻碟令鏡粉有驚喜 如果唔值咁重真係會想打死viu

1kg

未見過有專係斷kg計 咩玩法

睇緊姜B同Gin Lee live

買多兩隻當櫈坐

兩隻1kg
即係一隻500g如果淨係個盒重我

用黎排隊坐通頂

個 live 勁高質，睇 mv 咁，真無無比較無傷害

之前jason個次都好正

鏡仔個啲就算啦 完全唔係個樣野

個盒400g睇樣都感受到幾堅挺

姜b今次發揮到水準，唱國語歌真係差好遠

同意 姜b今晚唱得好好 好叻仔

叻仔呀
終於都無以前咁緊張

我買曬2盒，仲要去到九展攞係咪又玩9我地

1kg係一隻定兩隻
聽日要拎個咩袋去拎

宣傳下
下星期一夜晚十一點見

【ViuTV】《膠戰》be ON game (1) 12月21日晚起11點！每晚準時派

LM
我愛柳應廷
Jerdan世界第一

今晚唱得好好，流星雨好正
姜仔加油啊！

安慰吓男排要大結局嘅心情

搵唔到位擺所以冇買

秘密築愛巢同居
陳曉華暗撻陳卓賢@MIRROR

你個名

之前ig d comment原來係真

年尾黎咁推曝光

呢期最紅係佢
男排當紅男主角
叱咤最男5強 (likely仲有最歌)
仲溝埋隔離台港姐冠軍
邊個夠佢黎

邊啲? miss咗添

之前啲人仲話無證無據，而家佢紅左终於有狗仔跟影到還連登仔清白，冇屈9佢

其實拍拖咪拍拖囉，大大方方唔好咩？

咁爆
一路以為佢仲係同chloe so

隔離美人個po啲人估係咪契仔，轉個頭正牌女友即刻出嚟曲線澄清

代佢答：「我想澄清一下，我無拍拖」

啦 拍拖真係無問題 祝福ian

想睇花老母回應

點解mirror咁鍾意食tvb 姐仔

兩兄弟差唔多😊

唔錯喎
成kg重 唔會坐爛啦應該

呢個月鏡粉真係過緊節有歌聽有con睇有碟買有劇追仲有大大粒花生食

呢個月係Mirror節驚喜不斷

呢單新聞最好笑係話Ian舞技同樣了得

花老母心碎到一地都係

祝福我澄

冇計我澄賣男友人設
同其他人拍拖 個人設崩壞唔得㗎嘛

同姓三分親

你估frankie同細龍太咩

咁都關😊事
痴住我澄果然易上報

幾個都係靚女喎

唔知點解覺得唔會回應
唔知係咪人大咗，覺得idol拍拖真係冇乜所謂

花老母不嬲都係採取冷處理嘅手法

拍拖冇所謂 唔公開都好 不過俾人影到 花老母出黎講句冇野回應都係回應嘛

btw喂大佬 個仔都未講野 啲fans唔好咁快爭住唔認先 真係唔知想害個仔定幫個仔 仲要人地女仔都無否認到

errr無嘅，開心就好

係囉
其實澄溝到港姐冠軍都真心叻仔

能歌善舞丫嘛

能歌善舞
如果係真嘅，都想知佢哋點樣識，真係好似大纜都扯唔埋

發現白粉報同一時間出埋呢篇報道

笑左

Btw白粉唔係不嬲都係tvb御用鱔稿報黎嫁咩

痴線
佢特登做佢

發現自己對香港娛樂圈完全唔熟 完全link up 唔到啲人物關係

北韓grp spin緊話張圖咁低清

死廢契啲行為真係零舍柒
希望啲妹妹hellosss捱得過呢關

你當流㗎？

有張相架車掛左P 牌
如果二手架車唔係好貴啫，p 牌用黎練車幾抵吖

阿澄 咁揚 出黎用行動澄清

舞技派舞蹈擔當

我記得之前已經有人話佢食呢條女但唔記得幾時同邊度爆出嚟

Mirror ig 啲comment

最後今日喇，未投票嘅快啲投啦

今日中午1200截票出五強

有無圖 可以追翻po

我冇cap圖呀，不過我記得好似有排我地好熱烈咁討論我澄，有人post過喺呢度

今日鏡粉好多節目

等睇專輯開箱文檢查錯別字

唔想再見到eden thanks you

希望Jer Jer可以贏到

pish
最後一個鐘 未投嘅記得去投喇

原來柳兒入到 好感動呀好叻仔

會唔會有太多天真嬌
佢本身家底都唔差啦

仲有jer lao

Ig見album d 相好似幾好

咩活動啊點解未見過啲

想睇呀 邊到有

喂啲相好似幾得喎！！！！！

903最歌最後五強

蒙著嘴說愛你
正式開始

笑死

笑死 jerdan is real

但係彩色嗰本好似真係有啲暗

成日都好想幫viu p圖

佢食到Hailey

恭喜姜同Ian

啲相明明可以p好啲

啱啱先留意到
左下角個logo係每個仔獨有?
幾好咼

EL點解咁黑㗎其他就應該係陽光嘅場景多啲

啦 張相個人係影到好靚仔嘅 佢可能想玩質感野啦

呀 好靚仔呀

留名睇多d相
今日未拎呀

都話一定要課架啦

真呀

剩係買咗all後悔冇買埋one

Jer Jer

講真 已經超額完成啦 jer今年真係好叻仔 對佢有信心會有台上嘅

+1早知買曬兩個ver

我都驚後悔，所以係一致劣嘅情況底下都買晒兩款

柳兒已經好叻仔都係果句最重要係知道好多人欣賞佢同埋鍾意聽佢嘅歌

ME 2

我暫時係收貨嘅

我都係 可能本身冇咩期望 見到啲相影到咁靚仔即刻心心眼

真
佢而家真係吸到街外人做fans

想問唔係用依個台係咪可以收皮架啦? 想睇成員cam 點解唔得一次俾錢睇

應該收得皮我都冇得睇

前排訪問 佢話左個品牌回左本啦 仲開始有啲盈利

好似無儲值5g sim card買

收番個祝福先 大家真係認錯曬人啦

事件曝光之後，雖然當事人未有在社交平台回應事件，不過有粉絲就到Hera的IG留言狂轟「你走啦，Ian唔啱你，照吓鏡先」、「呢個女人真係唔知醜，仲要黐埋Ian度」等等，Hera接受《晴報》訪問時表示：「目前仍然係單身，大家認錯人啦！私人事唔講咁多，謝謝！」

以後會繼續支持柳柳唱歌
水刑真係好有feel

港姐都唔算樣衰下嘛講到咁咩

淨係姜b同阿澄我會投阿澄嘅開始開始有心跳
因為阿澄上台相較穩定
但姜b首歌都好有含義，好聽

01連契仔個名都讀唔正

Logo呢個真心正
簡潔得黎又有代表性

個個仔都有 不過jer同jeremy係一樣改吓條線都唔做

有冇人發掘到其他方法

下
Diutv讚多一句都唔得

Viu: 正啊兩個都係JL 做少個

當堂diu左出聲
遲下幅圖有12個仔嘅logo咪笑死人

我正式宣布經花老母大大力否認再俾嬲豬娛記爆架車係契仔公司名下之後，呢個炸彈嘅拆彈難度已經幾何級數咁上

唔好話我無提你，係為仔好嘅，要搵專業嘅pr team拆彈啦，咪再搵其他仔仔出聲，一定會越講越衰

仲諗住係每個仔有自己專屬logo, 之後出碟 or 周邊會keep 住用

有花老母做經理人真係
你講 冇回應 或者 係佢但唔係男女朋友 都好過認錯人
咩回應黎大佬

其實呢單嘢我澄自己澄清左未？

未有回應

好柒呀
一開頭冷處理咪算 被人督爆仲難拆

其實話朋友咪得
朋友都可以揸車食飯買野
同埋買電器點解等於同居呢？
又唔係影到一齊入屋

有娛記證實左架車係澄？
咁既話有排搞

認錯人呢個解釋真係柒出天際
越描越黑

係 佢公司名下

架車係佢公司

佢哋查咗 架車嘅登記人係ian名下嘅公司
即係應該係idpt 名
花姐咁回應仲衰咗

柒到咁 不如大大方方回應好過啦

東網都玩牙膏式 花蛆點拆

岩岩見到01報導
而家花姐冷處理會唔會太遲

不如叫牙澄出黎講兩句啦

條女又話唔係佢 條仔又話唔係佢
唔通架車自己出咗去接咗兩個人上車咩
花姐咁回應真係

其實拍拖有咩問題

佢哋係話車入面個個唔係佢
不過如果真係咁樣幾條友share架車揸先係最耐人尋味 又唔講個whole picture出來

睇下班fans都知 已經鬧緊陳曉華
講緊係影到一齊咋喎
又唔係有咩親密行為

冇方法 因為要login

個女仔感覺幾ok喎,又冇聽過佢負面嘢
如果係真牙契執到啦
啲fans係咪覺得自己以外,所有女人都係賤婦

如果係真,明白想低調想要私隱
叫記者focus工作,私人野唔回應咪得囉

唔介意偶像拍拖
但介意佢講大話變誠信問題

出面有人po 左

個女仔仲要肯自己排隊等位
契就係車玩電話

有無聽姜B 琴晚同gin lee 合唱
高汁

希望個鏡頭唔會又打風啦

到時先知 以家login 咗都冇嘢睇

真係好正 而家loop緊

姜仔

其實就算畫多個都分唔到

留名等睇影到大頭

花老母強項不嬲都係煲大啲彈 專門製造公關災難都做咗兩年經理人都完全冇進步過 一係閪晒口面大力否認 一係就完全唔鳩理冷處理 以為咁就好打得？

如果效果唔好佢啲5G plan 唔使賣啦
今次借班仔嚟show自己技術 如果出事就大濟

好鍾意，可以無限loop

今次冷處理咪算囉，過幾日都冇人講啦，個報道一張正面相都冇，越講越衰，成日話班仔能力未夠要再進步，唔該佢都去進修下自己啦

姜b唱國語歌真係無得輸，真心覺得佢可能去台灣發展仲適合

其實係得lee四個定真係十二個都有

應該係12個都有
但我無5G

發現全隊鏡好似得😊喺男排女將無對白

我覺得佢兩個諗住唔出聲就算
係花老母迫hera答認錯人

牙柳

柳兒而家唱歌越來越從容自在
越來越有光芒

終於有時間黎好好j吓專輯
開晒兩隻專 一路睇佢地啲字 內心好感動
見到佢地好感恩鏡粉咁愛佢地 fans又何尚唔係因為有你地而快樂呢

講足兩年終於出世嘅碟 其實隻cd真係唔係重點 更加未必會放入機播黎聽
但有種感覺係 mirror終於真正屬於依個時代嘅香港樂壇一份子

overall 都收貨啦好多粒仔啲相可以較番光啲 個底盒可以唔使咁厚 唔使咁多獨立膠袋包裝
不過整體算有驚喜 可能boxset後對viu無期望
今次啲相影得靚 設計靚 viu有吸取負皮 12個仔份量有史以來咁平均 j得好舒服又開心
唯一最美中不足 就真係依21首歌嘅選擇 希望下一次會擁有一隻真團碟

Anyway 兩輯啲相都好好j 一路打開一路內心叫

我未拎，2盒夾埋係咪真係好重？

冇咩?掛住望Edan冇留意其他嘢
但Edan有講話要考消防etc,😊冇出聲咩?

重但唔算好重 可接受 依家望住成張枱都係鏡仔好幸福

花老母啲pr技巧真係有目共睹佢先係最需要pr嘅人

阿澄被戴帽 花老母可以點拆

爆相爆片丨陳曉華翻撻狄以達掃家品斷正 Ian疑似被派帽

好啦如果佢有公售...我買一隻

Ian 24小時內被踢爆拍拖 再否認
人哋再擠牙膏 再夜啲戴埋帽
資訊爆炸 發展迅速

兩個ver.揀唔落手喎
One每人一本主題書仔 加埋佢地自己寫文感動
All本相集又超型 仲要成員寫俾隊員啲字 睇到又笑又喊

聽日拎
竟然等到呢一日有隻mirror嘅實體大碟

如果妥協 或會不必告別
忘掉不堪 背叛 殘缺 往史

做咩抄我

會有公售啊 希望快啲同印多啲
唔想好似juno咁要周圍搵
送禮自用首選

戴綠帽都唔起歌等幾時

其實成個都係花老母為咗宣傳背伴嘅計劃

牙契24小時內經歷被踢爆戀情>否認(認錯人)>再被踢爆(架車係佢公司名下)>極速戴帽

呢24個鐘算唔算係佢演藝事業嘅高峰？

緊係買both啦

呢粒花生真係為鏡粉狂歡月錦上添花邊有都有Mirror嘅蹤影

冇位擺
好啦執下野

鏡粉食咗咁耐屎先有一次狂歡月
下次係幾時

有冇咁峰迴路轉真係

之所以話係鏡粉狂歡月係因為30/11有concert睇、有男排追、拎團碟、星三決賽有佢地做guest

餓咗成年嘅鏡粉表示成個12月都有鏡仔好幸福

咁多仔一齊參與嘅一套劇真係⋯好難有下一次

如果經歷過asap - 破鏡 同 破鏡 - 星二 呢兩段極長空白期
就會發現鏡仔有活動係幾值得開心

假假地都係同一隊組合
你班友當正人過街老鼠咁笑
然後成日口口聲話fans行為偶像埋單
敢問你哋係邊粒仔嘅fans

我對牙契有冇拍拖冇興趣 但我唔覺得個女仔有咁差要咁比啲hellos鬧

得啦知道你一定唔係ian fans

美人
:Sorry我都唔係鏡粉
明嘅係hellos唔係鏡粉啊嘛

見到佢地真係明顯地多左fans多左人留意真係好開心

Hellos又使出技能

得啦知你唔係hellos，只係路見不平拔刀相助吖嘛，得啦知啦

終於由第1個po追到呢到，好感動
循例都要講下

我愛呂爵安

又一個機會比牙澄宣傳新歌
仲唔快啲食住個勢！？

Repost 自己新歌歌詞又可以係一單新聞

循例都介紹下（雖然可能你已經知）
聽晚11點99台MOOV 激安百貨有呂爵安呀

仲有仲有下個禮拜一開始
11pm 99 台有膠戰

呢2個月真係好幸福 唔使周圍搵片睇，打開電視就見到鏡仔

唔怪得背伴無mv
有真人版背伴宣傳

成件事真係好鋒迴路轉，港姐話嘅單身可能係真，因為收下兵仔啫，無事嘅

緊係知啦！！！！
等膠戰等到好辛苦成日見到預告片，都倒數緊啲日子

短袖衫 邊個戴帽都未知

呢幾個月好幸福㗎喇，我地平時食開屎架咋
希望diutv 真係百屌成材 最近見老虎仔同因ton都有嘢拍

依個月好幸福架啦 今晚9點有ig live問咗問題未

其實到而家都未公售 會唔會出隻簡化版上架

原來ian咁多人反架
睇完男排女將 覺得佢同tiger演技唔錯

追完咁po,你個名已經深深咁印係我嘅腦海度每次都要搵下你

我追到22咋

我追到31定32停咗
你地咁有毅力搞到我又想追返

星2嗰時開始嘅Po其實都幾好追我之前入抗都係由1開始追

你追哂post?
前面嗰d好多鬧交我飛住追

係應該得我追哂

牙波個胸肌

搵陳曉華做mv女主角

哇頂

痴線

厲害
我決定追返了

盲反唔洗理由
Post名好心唔好再叫12人mirror啦

因為你得到安安畫卑你嘅屎！！令人太羨慕

追po 追到黑眼圈落下巴
因為要知我澄點解咁多人反，同埋😊點反感法

（一開始都係中意契仔架）
Btw 而家見到佢嘅樣，個腦會起歌...

自動起歌 +1

大家都係爵屎，兒登女嘅fans好有恆心

我都係
發覺mirror都幾得意
仲覺得首神隊友幾好聽，係到睇緊mirror啲片

不過花姐我本身都麻麻地

契仔一次過咁多新聞得唔得㗎

有冇谷link?

你哋咁有毅力追返啲po都係好事

教主全身上下我都想要

追完po 有無summary

全部都係隔離post + 呢個post 啲討論內容黎既
一張相都冇 話佢幫花姐奶都得啦

娛記左抄右抄又當新料

而家d娛記整係上連登都已經夠晒料

係囉做咩唔寫埋花姐落去
傳得最行係佢喎

安個story咁靚仔到底忙緊乜

上圖，西裝安，請唔請助手（我可以啊）

咁隆重好靚仔呀頂

食埋飯就準備睇live

你講一周年簽售? 佢好多fans都有畫架 你走去同佢講你係屎佢一定畫俾你添

上年到我簽個陣我同佢講佢篤屎上左連登
佢話：咁真係你都有上連登咼

兒登女非浪得虛名hi兒登

仲有你公開左你嘅名吖嘛！

嗰陣我仲未識佢羨慕死人

edan ig live

好靚仔

個live會唔會留底嫁唔得閒睇

Arrrrtist

真係好靚仔
有邊個諗到佢造星一嗰個反白眼之後
會變到依家咁正

講野又咬得清楚咗!

真呀！！！！Edan進步咗好多

呂爵嬲

唔會借位

光頭

聽晚有edan youtube 片出!! 講膠戰

Edan Youtube 聽日出片

Edan真係好正睇造星個樣都平庸
但造星2同依家啲星味勁到呢
因為睇佢睇咗好多mirror嘅片

edan好搞笑無冷場

佢啲live係好好睇

衰仔

呢排發現兒登真性情過阿澄 轉會做咗爵屎

哇fc應援物!!!!

前幾日講完即刻計劃有應援物

佢超有心

要課金！！！！！靚仔到

特登去影相佢好有心

今日個look

好慘個個都問佢係唔係集集輸

我都係呢期先入兒登坑
佢平時冇偶包派膠同認真演奏個反差真係吸引到呢

1月同小儀開拍綜藝! 巧有feel

哇！1月尾開拍劇啦！

一月尾拍劇

原來未拍

兒登越嚟越多節目要紅了

勁期待

終於可以成日都係電視見到佢啦

好感動要紅了

喊出黎 黎緊會好忙 激安同巧有ｆｅｅｌ未必做到晒全部MＣ

12-2月好忙加油啊爵安

出solo

Solo呀！！！！！！！！！！！！

呂爵安下年出SOLO！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Edan下年將會出Solo

下年ＳＯＬＯ

1月中

我要喊啦！！！！！！１月中

edan 1月中 solo出世

成績唔好就冇第２，第３首SＯＬＯ

永遠支持你呀一定有第二第三首

好想喊大佬

屌聽到眼濕濕
你得㗎兒登!!!!!!!
唔好有壓力!!!!!!
Cousin Fung作曲omg

慢歌

兒科女有solo啦

Wyman填!!!

wyman填詞

ＷＹＭＡＮ寫詞!!!!

嘩wyman填詞

嘩仲要wyman 填詞

Wyman作詞

Wyman

solo仲有Wyman填詞

我突然好感動

哇!!!!好想喊啊 EDAN+Wyman

好痴線 作曲 作詞嘅都好勁...

Edan心態好好

佢真係知自己嘅不足 加油呂爵安！！！！！

So raw

真係估中咗

依家好好聽

好好聽 咬字唱歌真係進步左

呢個live仲好過studio version

開心嘅時間過得特別快

好奇問下今年3個solo可以plan左3首
點解兒登要睇成績先有下一首

要喊了
爵安solo

仲要wyman填
用心唱啊阿仔

吹奏呂爵安 好叻仔啊你

恭喜呂爵安！加油啊！

好開心終於到edan solo
希望jeremy下年都會有solo

超好...知自己有不足 不停咁去進步

Wyman 作詞
Cousin fung + Raymond 作曲
Edward Chan 監制

呂爵安2021年動態

12月 膠戰, 激安
1月 solo , 開拍 巧有feel , 新劇

等咗兩年係無白費 依家嘅呂爵安係最啱嘅呂爵安！！！！

真你好開心
2021可以瘋狂聽到edan把聲啦

真
好凳佢開心

佢咬字真係進步左好多好多！仲有d鄉音都改埋好叻仔

Edan出Solo 仲要係wyman 填詞

呂爵安係咪聽到我地嘅許願 想係生日送SOLO歌俾fans！！！！

頭先唱神隊友都好左好多

通常wyman幫新人填詞都會紅

呂爵安要紅了

希望趕得切

真已經覺得會好高汁

爵安加油

俾心機

我會期待！！！！呂爵安你做到最好最有信心先出就得！！！我會等你慢慢黎架

聽個live 聽到好感動
即使仲有少少瀨音問題 但聽到佢進步咗超多真係好感動
呂爵安我愛你

係wor 佢一月生日

好驚喜爵安加油

我好安慰
呂爵安好叻仔
你嘅才華係會有人欣賞
你終於等到 我地都等到

勁記得之前ff過佢生日出solo歌就好 點知真係有可能成真 我要喊啦媽咪

係就好啦Edan 值得紅嫁
我愛你啊呂爵安

Viu快撚啲捧紅牙登啦！！！！

搵到Wyman填詞好勁期待啊！！

呂爵安 加油呀

佢仲要心態好好 撐硬你呀爵安，個天真係會安排最好嘅時機比你

美人你咪燈

Ok退場了暗中吹奏

Wyman唔知幾多年無幫過新人填詞
好感動

仲有cousin fung

Cousin fung 鏡仔solo不嬲有搵開所以都不意外
呢個班底直程係大歌格局

本身就算諗edan下年可能真係會有solo 都唔敢ff會有咩大班底 依家真係喊出黎

今次我都真係想多謝花姐 (當然edan真係好爭氣)
呢個班底 呢個密集式日日有edan睇嘅舖排真係黎得不容易

男排後連登多咗好多post提下唔同嘅members
即係。。。準備要紅了
支持mirror！！！

放心一定繼續有

有劇 有綜藝 仲有solo
我係呢個時候入坑真係好幸福

我想講 依家入坑嘅你地真係好幸福啊！！！！！！

一年前睇完B3表示無諗過有今日

見到爵安咁忙倍感安慰

美人 慎言呀

我都覺啊
追返舊po真係sad到喊出黎

咁⋯
Mirror會越嚟越霉無人識！！！

好似佢咁講 呢個時機係啱啱好

係

真睇完星二估唔到Mirror嘅未來

而家開始見到光

聽到佢自己話 等咗兩年係好嘅 佢嘅好心態真係我好鍾意佢嘅地方

仲感動緊未冷靜到
edan有咁好嘅班底真係要加油
做個好成績出嚟

兒登好叻 好戥佢開心 所有嘢都係靠佢努力自己爭取返嚟

可以用返edan 一年前喺電台講嗰句
Reflection 係佢第一首覺得mirror 有希望嘅歌
而家見到嘅係更多嘅希望 更多嘅光

希望大家唔好忘記 除咗造飯謙 仲有個林寶

識檢討自己不足但又唔會loop死變左d無信心個d人
多謝安媽教左個咁叻心態咁好嘅仔

有希望係教主講
而家唔再係得Refection有希望，而係

MIRROR (有希望)

所以今轉真係好好彩 至少唔係MK歌

岩岩先睇緊呢一集 (ep03)
一打開就係「阿Jer有胸毛！！！」

兒登女 叻仔你要加油
你繼續努力 我地繼續吹奏你 唔好衰俾人睇

希望會有Jeremy啦

支mic

佢個cover mv好正

可唔可以填多首比柳
佢值得多幾首solo

edan solo個班底好似好勁咁
見到佢由唔比人睇好 到下年又solo 又拍劇 又開綜藝 真係好似發緊夢咁

有咩可能唱歌好聽過😊咁多
😊都有4.5首 柳得3首

但柳三首都受歡迎過😊

柳三首贏到開巷
所以唔明4.5首有咩咁值得拎嚟打飛機

今年派歌都打哂交咁 想像唔到下年會點

恭喜edan!! 你值得嫁!!
仲有jeremy 我地會等你!!!!!!!!!

見推咗咁多頁都知一定係講緊呂爵安
之前提過幾次都知如無意外佢出年solo
終於由佢親口證實呢個消息真係開心到眼濕濕
仲有重量級班底,令人更加期待
認同兒登講,第一二年叫佢出佢都未必敢
花時間裝備好自己,而家先係最好嘅時間

回應埋之前有人提過話
教主 Ian followers就嚟超過姜B有啲心酸
我覺得呢個係做artist過程如長跑
姜B起步係好好,再點上去要靠公司同自己造化
其他仔都努力耕耘緊,好樂見佢哋慢慢上緊去
唔想過咗2年路人仍然話mirror淨係識姜濤
咁樣對姜B嚟講都好大壓力,要背負成團人咁
而家逐年一浸一浸咁推人出嚟令佢哋多啲人識
好ideal希望人氣會balance啲,個個獨當一面
見因仔老虎仔都有新節目,真係爭隊長同皮皮

Buy你

正式宣佈2021會係呂爵安年

真係好戥佢開心 由反白眼行到依家 真係好感動

希望都有Jeremy份啦

呂爵安你嘅努力係會俾人睇到㗎
由一開始你喺十強到而家慢慢嘅進步
大家都見到㗎 出年真係要加油 好難捱
但相信會係收穫好豐富嘅一年

quote返呢個post 呂爵安你已經係一粒星
未來嘅日子幾難捱都好 我哋都會撐住你

由俾人以為係陪襯 去到做台上嘅主角
睇唔好你做綜藝 到而家幾套綜藝擔正
出道七個月冇廣告 係咁俾人話調團
加油

認同兒登出年出道會係好過頭呢兩年出
呢兩年由改變咗咬字儲埋人氣出道
會好過之前急住未準備好咁出

其實而家諗返出咗solo嘅五子都喺最好嘅時機出咗道
教主造星嗰時唱歌其實唔好 但學咗唱歌裝備好先出
柳柳頭一年無乜人氣 星二儲夠人氣今年出道紅到
連ak都夾到套打天下幫幫手推一推佢俾人識
Ian 同 姜 就本身已經有啲武器喺手

呢兩年每個仔都進步咗好多
希望姜快啲出跳唱 會幫到佢更上一層樓

真係好幸福，呂爵安係生活嘅動力

agger 裝備好自己先出道

Alton都好似冇乜聲咁

Alton有嘢拍緊
希望狂舞派出時，幫隊長推一推人氣

係咪最善良最乖嘅
都唔會有最好嘅對待

之前睇隊長 fc q&a 佢好似搞緊個要減肥嘅唔知咩project 同埋佢最少有套戲係手
所以應該得翻皮皮真係無野做

Jeremy呢個look

因為除咗4.5首 已經冇其他嘢值得打飛機 歌又唔係好評 唱更加係災難 唯有講吓數量囉

諗起最初花老母話兒登入mirror只會做陪襯 到而家兒登用行動證明佢係可以做主角 綜藝 拍劇 出歌 所有嘢都係兒登自己努力爭取返嚟 好感動
兒登 你值得的

今晚tg上水佢仲要附送埋入grp教學笑死

希望黎緊出返多啲團歌啦

lokger本命的我表示

隊長狂舞派3就上 老虎仔2月都好似有野上

dezert有update

新人留名

歡迎 推薦追番團綜 mirror go1,2 mirror頻道
如果想睇多啲edan 可以追埋佢啲節目 聽晚11點都有膠戰睇

都係好少好掛住隊長 咁搞法就嚟要自己產糧

播完男排女將吸咗咁多新粉
如果咁都唔加印album
真係無嘢好講

睇緊mg 1 好鐘意edan個性格

可以追吓佢平時啲ig live 你應該會更喜歡 琴晚啱啱有個最新
佢1月會出solo啊記住支持啦

兒登網軍歡迎您Mirror頻道佢都發揮得好出色如果想睇佢表演可以睇星1&2Edan性格真係好好同埋好欣賞佢心態

牙登9點上片繼續做老鼠屎

大家記得CLS

聽到Sherman同彭導對教主評價好滾動

教主好叻仔
盧瀚霆勾咗我魂

牙醫同監製edward都有讚過教主
好開心有更加多人賞識佢

[跟我去返工EP.3✈️]膠戰前傳！Edan又做老鼠屎？💩

edan係yt中啊~~

佢竟然係笑人哋遲到嗰個

阿正同佢一樣咁癲

成個team都好痴線 想像唔到會拍咗啲咩變態野出黎

果然去到邊都係老鼠屎

教主下年有新劇

阿正同佢拍埋好好笑真心全部膠

同edan個套

佢個谷飛得太快 我放棄左

又可以一齊開工

遲啲會有人整合㗎啦

啦我估咋 因為教主都係話一月開拍

係咪又可以聽到「喂啊bb」同「唔會停止憎恨呂爵安」

我都放棄咗 雖然好似冇上次咁恐怖

metoo電話都lag埋決定放棄

睇pin msg算

聽左差唔多成年終於拍

佢地係真係互相打鬥 點解可以搵到6個咁膠嘅人

毆打

跟住我發現 阿正真係好痴線

真 痴女

佢開咪好嘈下

Chill club仲未肯播角落生物

10:30 Talk星day viutv

我本身諗住下集一定到啦 點知預告仲係未有 下星期已經係2020最後一集 新歌都已經唔新 仲新咩歌推介

依家viu一節廣告都好多鏡仔 又csl又決賽又叱咤

11:00 激安百貨

教主TG上水節錄：
1月會開始拍新劇，唔再做和事佬 (巧期待)
下一首歌好大機會係力量型跳唱🦾
聽日會開始錄新歌
solo出道已經一年，跳唱初心不變

Anson式跳唱 好想快啲睇到
好中意同欣賞教主嘅熱誠同態度 我是神徒我自豪

無錯
佢一定會越做越好
好期待大家下年嘅新作品

每個星期chill club等預告都換黎每個星期日嘅失望

樓豬我鐘意你呢句
我是神徒我自豪

整合一下下年solo仔仔第一首派嘅作品：
教主 大大力跳唱
兒登 wyman x cousin fung 班底
柳柳 繼續都係carl 叔叔監製
車腎 輕快曲風

希望下年個個月都有滿滿嘅盧瀚霆同Mirror

出面個post已經寫到五角戀
好耐無見過香港有偶像不斷有咁複雜嘅緋聞傳出

同Ian係朋友，係佢賣架車畀我嘅，下個禮拜就會完成手續。

我深信只要繼續行落去，噓聲會變出掌聲

教主加油做就做你別等！

唔係大叔的愛咩

想知佢兩個點解有野

啱呀
總之有咩事我都會同教主你一起撐下去

呢套好似都係客串

一起自豪

做教主最堅強嘅後盾

下年solo 唔會又一齊推啩…

20首派台歌
平均2個半星期一首新歌

姜呢？
契又有。。。

姜無提自己下首作品啊
咁Ian 串流同電台成績都好
繼續出都正常嘅
佢哋solo咗出嚟如果又再縮返唔再出好似仲奇怪

姜係時候要搵搵定位，聽晒佢全部solo都係唔知佢賣咩style... 比較難推
覺得契唱慘情歌不錯，輕快甜蜜嗰啲冇乜感情

又有車腎？！

輕快歌，好似閪歌好入妹妹心架

姜唱台灣歌好聽d

佢下首再唔出跳唱真係搞唔掂

反而覺得姜啲輕快歌 (eg 蒙著嘴) 無 沉重歌 (eg 孤獨病)咁好反應
嗰時一出孤獨病好多街客都有驚喜

孤獨病真心正 可能唱出左好多人既心聲
蒙嘴就我成日覺得好似福音歌 soli姜仔

原來大家都覺得隊長好少嘢追

老虎仔拍男排都仲多啲啲野睇
隊長少到連tg group 都冇乜人講野

btw 睇死😊今年拎唔到新人獎果個西面樣

有無片睇 比我笑下

叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後五強
陳卓賢 - 正式開始
姜濤 - 蒙著嘴說愛你

大家把握機會去投啦

Idpt佢之前有講過已經回左本

兒登

靚仔到出周邊啦

出賣小如豬

lm

上年造星II總決賽咪係
打風版Reflection
無啦啦大叫「Come On」嚇到我除耳機

自己yt搵啦
千祈咪po link上嚟

呢啲炒熱氣氛嘅其實都無乜嘢
姜造星決賽都有大叫last time
只不過個差異係姜喺啱嘅時候好型咁叫咪炒熱到氣氛
但😊喺錯嘅時候叫但又唔型搞到又尷尬又破壞氣氛

上viu搵😊嗰集chill club就有 或者yt都應該實有cut 但我唔想search history有佢 求放過

903 姜仔訪問中

冇觀眾都嗌 想知cam man點忍

可能又要潛水喊幾日先出返嚟

有個人風格係好 但佢首金星女孩似抒情歌 嗌come on就唔夾囉

個人意見 可能有啲人係用呢種表演方法但我唔知

無啦啦嗌乜9
btw 首歌一次都無聽過

可以出埋個0.5首叫潛水蝸牛

嚇死人咩 無啦啦又見到😊
地球女孩表示 真係唔識欣賞

講還講唔好貼link

話咗唔好po link上嚟想負皮你

[red]

嗰兩次come on come乜鬼

11:00 膠戰 viutv

見到有人share 星3啲考古嘢，竟然見到隊長

之後無啦

以家啲人威啦前日(20/12)盧瀚霆tg上水話俾大家聽聽日去錄音 佢即刻就去搵佢仲特登帶個專輯俾教主去簽名添 下面仲要tag埋教主驚死人唔知 係寒冷嘅冬至私追真係好溫暖呀

牙柳
好靚仔

鍾意小動物嘅人好正
牙柳story擺pose影相都好型
唔知練左幾耐 同造星1嘅佢好唔同

喵啊 好得意

jer真係正咗好多 果然有自信人就會識發光

呢張相真係好吸引 好溫柔

但我想像一下如果係edan影咁嘅feel...

Sorry,膠戰個爆炸頭同男排個無眉look出咗嚟

唔準你咁笑無眉安

唔緊啦 佢可以影偽韓仔飲咖啡相

有冇人可以講下點解jeremy唱歌咁撚勁
其實佢先係全隊唱歌最勁
唱櫻花樹下真係屌打好多人
唱歌中氣十足 嗌又嗌多
其實契仔唱歌真心普通 把聲冇咩辦識度
至於唱歌最差一定係皮皮
但個樣真係好撚靚仔

我又唔覺得佢去到係入面唱歌最勁 我自己睇就覺得佢係全面同依家有個人特色 可惜佢個樣係唔太主流 唔係吸引到所有人嘅樣

契仔賣唱作歌手 同個樣夠入屋 講辦識度我就覺得一定係姜嘅 把聲真係一聽就認到

鏡粉你認真? 評靚仔我好難challege你但評唱功客觀D好喎...捧一踩一真係冇意思，不如比多D有建設性嘅意見
你講到咁我仲特登去搵櫻花樹下黎聽，唱功來講同隔離契比點都仲係有差喎...尤其是D高音假音位，契仔control好好多喎，話哂人地認真學左幾年唱歌。仲有你當阿Jer冇到? 佢把聲好有感染力喎
Jeremy係好有辨識度聲底都唔錯，但唱功上黎講仲有排追囉 (btw我都好期待佢出solo)
皮皮唱歌就真係要加把勁, 演出成日聽到佢大走音甩beat仲有Alton同Edan D咬字....成日聽到我硬哂...個拳頭

jerb越來越有星味

Jeremy唱歌喺mirror 入面算好 但唔覺佢喺最好
有中氣 識嗌唔等於唱得好嫁
啲高音唔夠穩 轉音都唔係好順
呢方面我覺得阿Jer唱得好過Jeremy

至於Ian live就真係麻麻地

唔鐘意契還唔鐘意契
但佢把聲好有辨識度咼
團歌最易搵到佢把聲 (唔關分得多part事講真)

姐姐好鐘意呀

啱啱特登去左聽jeremy啲片（我之前好少睇佢一個人唱sor佢吸引唔到我），都覺得係把聲係幾好，但係control得唔夠穩陣，你會覺得係一個唱歌幾好聽嘅人，但未到一個專業歌手

雖然講到契實係負評多
呢個可能係咁多po入邊唯一一個正評多過負

Ian live唱鯨落 係有啲失準咁

會唔會退group

你一堆矛盾comment好難正皮你

想聽下其他仔仔cover唱鯨落 呀jer把聲其實都幾啱？

jer有唱過啊

激動到唔記得打字
好好J

jer唱孤獨病好好聽

傳送門51:19係鯨落！
柳唱咩都係咁有自己style 好有feel

一陣去聽下先

只要柳兒唔緊張就會發揮得好好

其實想問下大家話契仔好閪，但睇佢地啲片同以前啲live，除左一開始mirror go1佢真係成日黑面，可能係個人太慢熱？同十分之七情上面，但之後見佢同其他仔仔相處其實好似冇乜問題？

Mirror go1 見佢黑anson lo面以為佢地私下都唔friend底，但有次live聽到佢會揾anson lo去做gym

所以性格好閪係對其他人？定係對fans？定係對邊個？

呢張好睇喎又

去長洲踩單車嗰日影
大表哥幾時po埋

排隊輪住影

多謝神探解畫

好似啲蛛絲馬跡揭發佢哋戀情咁

唔知點解我幻想到佢地一邊忍笑一邊chok住擺pose個樣

輯相仲可以睇住個太陽落山

想佢地多啲出去玩
咁我地就多啲相睇

迷魚黨首席垃圾都想知 lm

是青春的氣息

牙美

睇返單車相排位,佢哋係咪鍊車鬥快...
最快嗰個可以影先

大表哥繼續側邊影behind the scene
拍低晒佢哋又要忍笑又要chok pose

嗚哇
好想攬住教主隻白老鼠過聖誕

好想同佢訓呀

背心霆好犯規

啦不過咁講 無論啲仔最後成績點樣 大家係公海講還講唔好去到咁盡 要屌要嬲唔該入番黎鏡po發洩

掛住個仔個名表示 從來唔喺公海亂講嘢

純粹有感 依幾日搵MIRROR啲新聞都煩到嘔 想好好睇吓消息都唔得
何況1月1號大把1日樂迷入叱咤po食花生 寧願推佢地睇次鏡仔表演 都唔想見到鏡粉係度派花生

花生可以返呢度圍爐出到去就好好睇睇支持鏡仔

//因為武漢肺炎疫情肆虐，雖然商台當晚在九展重啟實體頒獎禮//

主場

吹咗咁多Ignited
睇住片熱下身先

Funky Version

Too Hot To Handle Version

教主26號同1月1可唔可以set返呢個頭
想見多啲你個額頭

今年竟然係九展 唔係會展

其實Carl叔叔上電台訪問有解釋返, 一開始大家驚Funky版同佢哋原來曲風差太遠, 所以想做個接近啲嘅版本(thth)比粉絲適應下先所以係呢個次序

仲有4日睇鏡仔炸台
深色頭髮逗號頭

本身903 都話係會展
臨時改地方

教主逗號頭好型好qq

btw想佢剪頭髮啲陰長到遮曬眼，成日都覺得會拮到對眼好痛

叱咤追星群組

同埋有時厚實遮眼望落冇咁精神

同埋一定要深色頭

touch wood賽果發生咩事

派多0.5隻已經唔fair,仲要播唔夠都照頒
呢2個point都要mention出嚟等公眾知情定奪

佢有d訪問已經長到見唔到對眼

所以我係話 講還講 係可以講 但唔好去到咁盡

我只可以希望不公平嘅賽果唔好發生

想見返教主對blingbling眼

我驚忍唔住紅色大字
不過呢啲返嚟鏡po先做

我驚我到時會變林婷老公
冇事嘅冇事嘅唔好自己嚇自己

樓豬high five

真

鏡po歡迎你地 大家都在

細仔粉喺連登較活躍,北韓果皮冇咩影
咪俾人感覺淨係細仔粉喺度嘈喺度鬧
唔講以為北韓果皮好乖咁

派多咗歌喺圈內就話資源分配唔公平啫
但出到去話派少咗歌所以輸唔公平就唔係咁好啦
始終派幾多歌唔關人哋公唔公平事 係自己問題

反而調位就可以大大聲拎出嚟講

其實你出去其他po望吓係有 只係佢地唔認唔會掛住個名

連續幾單硬食,個個月都衝住教主而嚟
教主今年真係捱得好不容易
好彩男排吸到粉又有正評
有種苦盡甘來嘅感覺

#日本點影都咁靚

認同啊 出到去就團結返俾人睇唔好互揭啲仔到太盡
返嚟點講都得
好似之前公海ian個post 用打風reflection 講ian唱功唔好
無可否認佢當時係差 但上次啲子彈都上好咗
唔係想洗白佢 只係覺得無論佢人品點都好
都唔可以抹殺佢嘅進步

唔認

i mean鏡po
路人想食花生入嚟立吓就見到幾一面倒

菇頭同括號頭都好好睇
但一定深色頭髮

係 得返十度 大家注意保暖

乖乖地係屋企睇直播

圖例

呢個look真係好好j

應該會出現好多林婷老公
大家平常心集住氣先

呢個look真係好靚仔

一齊紅色大字俾diutv班monpo老花睇

我驚我真係會變林婷老公

個幾個月真係好難過
好在有正能量頂住
相信教主之後會更好
2021年繼續同教主一起走下去

隻attention seeking臭雞係咪講緊雀屎，
唔想再同Edan扯上關係?
當初Edan紅左之後，
佢就係咁講自己個病啲嘢，
又係咁po長文已經好唔鍾意佢

過去咪由佢過去啦 何必咁公開cap上黎呢 始終對人又造成另一種騷擾 乖啦

係有造星呢個比賽之前一直有fol開個女仔
由佢public咗個ac之後就好怨婦feel
佢有病作為過來人身份分享下個出發點係好嘅
但係次次都kol相配千字文就真係變左純attention seeking搏同情

呢輯相個個都影到勁型成個造型，color tone 同角度都超高質
姜b直頭顏值爆標

其實我真係覺得教主唔使咁勁妝 好似男排個中學生look都已經好好睇
有時好似ignited mv個look我就麻麻

ignited個look要望一陣先慣
好睇嘅，但個妝有小小做多咗嘅感覺

真心班仔有咁高質素 係viu唔俾力先阻住佢地發揮魅力
望返上年boxset出黎對比下就知咩事

本身以為all輯相黑白會冇彩色咁好效果點知高質到痴線
J足幾晚

我都依家仲未揀到愛邊個版本多啲

唔知下個月開拍套新劇 教主又使唔使轉造型呢

係咪搵我呀你班衰鬼

淡妝教主好好j 專輯教主啲床照勁靚仔

如果今年再錯又貼貼紙嘅話 真係唔屌到佢上消委會都唔係鏡粉啦

如果係同casting個look差唔多就好
冷衫逗號頭

利申 無甩線 無漏野

算啦舊年box set 唔係重點，重點係簽唱會影相放題 唔夠一年嘅粉表示葡萄到爆

你望番就明架啦 個個都化成老公 大大力屌柒diutv 係鏡粉最團結嘅一刻
係簽唱會公司推班仔出黎派福利大家覺叫收火咋

唔知佢會唔會拍埋新歌mv先轉新look拍劇呢

Edan就應該係拍咗mv先月尾拍劇啦希望佢趕到進度

祝卓賢年底狂掃新人獎 接劇接到手軟套套都做男主角！最好就進軍埋電影圈啦實行嚟個歌影視三棲發展 下年solo出多啲跳舞歌比我哋聽呀

仲有祝𤒹生台風越嚟越穩 同隊友繼續相處融洽 多啲接劇啦唔好嘥咗個靚仔樣 繼續出情歌冧死我哋

嘰嘰

美人你錯晒喎 ian係上年新人黎 今年點都掃唔到架啦

張圖你畫架？

傻㗎咩邊有咁得閒畫 上網搵的
知道卓賢嘅存在得嗰一個月都冇，我仲以為佢係今年新人添 仆街講錯嘢會唔會無效

可能係你燈力夠強識搭時光機 燈到佢上年無掃到

真係罰你去睇強啲鏡仔罰先準鍾意佢地啊

+1 淡妝深色髮唔遮眼+露額頭冇得輸
前排Shiseido live個妝都好靚好好J
佢幫家姐化妝條yt片都好可愛
仲有男排Bobby都好正

得罪講句 打風reflection其他人都唱得麻麻
唔好post去公海得唔得
希望今年星3音響搞好d

攪攪

一早就見到牙美

教主見到嘅話 可以試吓淡妝少少 同p圖輕手少少唔洗落咁多filter美肌唔好俾啲嘢遮住你個靚仔樣

純樸牙波

agger 盧瀚霆就算唔落filter啲眼耳口鼻都係咁好睇

首先 真係唔好再用耳mic viu係咪無咁多支手mic

收收埋埋

窮到咁

人哋有病已經係慘 你又何必咁話人

鐘意教主淡妝+1
一出道佢有講自己係鐘意濃啲妖啲,鐘意橙色眼影,啲comment喺咁話淡妝好睇啲之後佢就轉咗
深色頭唔好遮住眼同淡妝係最正

Why not both

靚過曬平時fans出嘅周邊

One如果無影到咁黑會好少少

講p圖我又諗起fc嗰張重手到爆嘅沙灘海報

唔係圈內人嘅野po上嚟已經心諗做乜鳩
仲要唔加密你又搏緊啲乜呀？
放過人啦追星唔好追得咁痴線啦

同意 有好多都黑到冇樣

fc啲p圖堪稱災難 美感404 not found

不過近排呢個濃妝好靚仔

我都覺 好想係多啲作品見到隊長嘅身影

應該有呱 之後見佢地都好似無再用過耳mic?

留意番靚過係應該 佢地俾錢專業整 仲要賣咁貴 樣衰過fans整真係買非官方好過

已放棄 自己較色再睇好j好多

所以時時希望官方出多啲product
我想個仔有份袋多過比啲唔知咩人袋

其實專輯之後 對今年扭蛋嘅野有上升到啲啲期望

想睇隊長做戲 viu tv比套劇佢拍啦

公海依家好多ideas 男排之後好多人期待見到班仔再拍青春劇 viu真係識做啦

要等到可以人群聚集去扭唔知要等到幾時

可能mv嗰陣會濃妝小小
但我覺得ignited嗰陣都仲係好靚
點算 鍾意到已失去認知能力

但睇平時ig啲相嚟講呢
有啲真係有小小濃同埋奇怪
尤其是廣告嗰啲

Viu識做就應該岀周邊
本身冇乜興趣
但睇完193 ig live之後好想要力圖波衫

好心就網購啦moov

其實佢男排個妝都唔輕手

新入坑
睇完男排睇緊mirror go

你好啊
睇岩邊個仔仔咁啊

歡迎 MG之後可以去MIRROR頻道/造星過開心聖誕

講起MIRROR頻道 咁啱睇緊講鬼故果集
姜仔

個個都幾鐘意
除左姜濤

mirror頻道係咪即係YouTube channel?

電台節目
係youtube都搵到

mirror頻道係佢地喺新城主持嘅電台節目
建議search ig live睇
雖然收音可能差少少
但可以睇埋佢地喺廣告時間嘅互動

佢地唔係拍左<信任的遊戲>? 到底幾時播

已走數

係攬攪係速成嘅錯

mirrors go 喺viu website係咪得第二季

長髮老虎

1都有 叫good night show mirror go

攬攪
絲打越講越衰

攬住攪

幾時有得睇隊長拍劇

呢個我都鐘意
頭髮唔篤眼仔就perfect池
on stage濃啲啲ok

隊長老虎仔皮皮佢哋真係應該拍多啲劇
其實隊長做主持都得丫

想問下啲樣入到啲粉絲tg group?
睇佢地做訪問講到好多嘢睇咁

大部分fc ig都有link

無link嘅話可有禮貌地dm fc ig問link入

睇完第一季 第二季睇左幾集 冇咩動力睇落去

老虎又紮髻
衰鬼 啲戲又咁正

我唔識分我睇緊第一定第二

第一係佢地會出下國同埋分小組玩game
第二係每次有2個成員做主角 出街做任務 之後番廠錄節目

姜仔個grp要考試

咁我應該係睇緊第二
鐘意睇最尾玩問答asap

咁chur

個人覺得 睇完第二睇第一應該會開心啲

仲差兩集就睇哂二

頂我頂唔緊

紮髻虎好有氣質

係攬攬

同美人一樣吹奏變吹契

又bin 美人

兩個都carry到長髮

你唔講我都睇唔到

兩個都正

其實姜濤唔係真係差到咁
姜仔性格好好，份人好謙虛又勤力
睇下佢啲訪問，可能你會改觀

MIRROR 頻道真係好正，希望會再有

真 佢哋個個係入面都好自然，好放鬆